Minulý víkend jšla jsem domů na Maďarsko .
Ješla jsem autobusem .
Cesta byla sedm hodin dlouha , ale skoro celý čas jsem spala .
Doma byla jsem rodičamí , a jšlí jsme za starý rodičamí taky .
Spala jsem vela , protože Praze ne moc spím , a jídla jsem vela .
Moje maminka mě uvařila dobrý madarský jídla .
Nedele ješla jsem do Budapešti , protože od Budapesti jsem cestovala ndelí skoro ráno .
